健身師兄 請入

想問下有冇邊間gym唔洗簽約～500一個月
係外國返黎幾個月唔想簽長約

其實PURE同FF都有
問下D職員 唔通有錢唔賺咩
不過預D囉

會唔會一個月要1000以上 窮學生

團購搵d試玩一個月咪得

pure點只500 同埋都係要簽約
每月俾既話要1200左右
前員工

有上網睇過 但學生黎講真係太貴

可以去番parttime 一星期番一日 parttime可以閒日都去做gym
我都係咁 省唔少

外國有冇GYM ROOM係$1200咁撚癲?

我學校2000幾

一年

自己又唔係啲咩
無謂去做parttime顯世

做reception啫

巴打walkin問？

我都想做， 點問？

上網搵架 就咁google gym房parttime
好似goji pure ff都仲請緊人

利申
日日做緊員工免費gym成個廢佬咁

巴打呢家邊間做緊

本身做緊pure 最近去左goji
地區唔講了 班撚屌同事上開連登

GOJI 幾錢一個月?

我見灣仔果間好似唔差 環境應該好D

灣仔其實一般般 個人覺得九龍灣同尖沙咀最撚正
goji要睇你之前有冇去過其他club/用過promotion
講明呀我唔係sales

康民

其實你low budget不如p記 見你500一個月都ok
咁其實簽完再分期咪重好

但我原本已經join左plan咁仲可唔可以？

btw真係返一日都得？

我淨係番星期日 有時番埋星期六

但我join FF唔知有無